自從開始玩股票之後 我發覺自己無一日可以一教訓天光

有無巴打有相同情況？ 係大牛市既情況下 我拎左最後既三萬蚊諗住贏番之前輸的300,000 有段時間買左700牛真係好接近回本 但最後我買中國平安牛 輸返唒 戶口得返15000 真係好辛苦 無腦既人真係唔適合玩股票 星期一拎返戶口喲錢睇醫生 有無巴打有醫生推介可以改善睡眠質素或者可以食啲咩藥改善

你唔適合投資

一至五日日9點起身睇ao
明明1點先返工

好簡單，就係你賭得太大，超出你心理壓力，先會咁。

因為你唔夠料又玩牛熊
玩翻正股兩三年學下野先啦

CHING加油..小弟最近去澳門都輸左6皮..成日心思思想贏返..上星期開左個股票戶口..但乜都未買..我好明想贏返果種心態..但依D風險投資同賭博真係10賭9輸.. 共勉之

中國平安正仆街！

玩股票心理一緊張,又訓唔安食唔落, 緊張到中午收市都唔肯落去食飯其實已經好危險
操作會影響好多 , 所以唔好成日買重貨

玩動物 抵死

真心講

牛熊要即食，唔好過夜

因為莊家係睇住街貨來set個引伸波幅

一定唔夠玩

lm

投咩資呀...賭就賭啦
買得牛熊就唔係投資

如果畀我再揀, 我一定唔撚買股票 ... 影響我人生太多太多 ...

玩牛熊同賭冇分別，要長勝我相信冇幾多個做到
老老實實買700長揸算啦，依買要識走先好

人生太短，出手要更大

玩牛熊唔緊要，拎少少錢玩is ok

8成正股 2成牛熊

覆tg啦樓豬